應唔應該燒間圖書館比林老師?

應該
唔應該

你係唔係想佢死咗都仲要打理圖書館啲雜務呀

咁點搵食

跟帕秋莉

燒個校長俾佢